(集思廣益) 發夢時用玩呢d就爽皮啦!

條街好污糟好多曱甴害蟲

香港名勝 全民幻彩詠香江

一起森巴舞 撥走不滿
發洩發洩你苦悶

靚嘅西瓜又重又多汁
響應香港西瓜節

香港地少人多
保齡球呢種運動最啱香港人

怕熱氣 就要飲涼茶
罐身越硬 越下火

歡迎集思廣益

發夢真係可以天馬行空

利申: 真係發夢諗到

西瓜

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

發夢唔小心喺二樓跌咗個西瓜落樓

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

飲雀巢咖啡啦

又好似真係好多口味選擇喎

殺他死 有冇得諗

會唔會驚傻狗扔返轉頭

第一要留意風向
不過我相信前線智商高過驚賊既

放入狗屋

驚賊叔叔唔係教裝入襪fing咩？

狗有催淚彈 洗撚飲咖啡咩

天台玩過殺牠死，openarea散得好快，冇乜用

so 9 sad

but 長襪加雀巢咖啡只可以埋身肉搏?

去小牛果度買西瓜丟狗
諗起都爽

二樓就可以用西瓜
地面就用保齡球

留返下次垃圾會用囉

對白衫就有用

近期冬瓜都幾靚
煲湯袪濕

垃圾會都仲有下次?

點解?

會否太重?